是日風向 美國會失敗 美國輸咗 美國內戰 美國就亡 侵侵連任唔到 制裁post沉底

siu4

D口音幾
呀more力架

開個集中討論區俾佢地啦

每一個鐘就見幾個

仲要裡面d reply都係熟口熟面

是日風向 美國必勝 美國贏咗 美國一片太平

係唔係都燈侵會輸啦

香港算好
支那日日睇美加好亂精神鴉片
成個國家國民又勃起來